# このソフトウェアの用途

このWeb UIツールは「遺伝学事典」作成のために
Postgresql, CodeIgniterとそのプラグインtank_authを使って
PHP言語で作成されました。

簡単なユーザ登録システムを備え、機能を押さえることで訳語入力、検索が軽くできるようにしてあります。
ユーザ登録は、いつ誰が入力したかを明確化することで、信頼性をわかりやすくするのが目的です。
tank_authは、ロボットを用いた自動登録の防止が目的です。



作成から時間が経ってしまったので、細かいことは覚えていませんが、一応、動作しています。
動いているうちにバックアップするため、ここで公開することにしました。

データベース準備は、次のように行います。

    1. postgresql をlocalhost でアクセスできるよう起動
    2. インストールしたディレクトリで`make`とタイプ

必要なユーザとスキーマが作成されてアクセス可能になります。

遠藤俊徳